今次齊上齊落，就算有隊友行錯棋輸左成個運動，我都絕不分化割蓆

除非證券確鑿
唔係都唔好胡亂話人係鬼

今次運動發展至今
冇人知道點行先正確，大家都係摸索中、學習中、同撞下彩
強如土共都不斷行錯棋
所以話人行錯，一係屬於個人意見，一係事後孔明用結果推返轉頭

既然冇正確答案，縱使我唔同意某D行為，我都唔敢講自己睇得岩過對方，所以唔同意都唔會阻止，除非激到殺人自殺

最憎有D人，以講事實為藉口，不斷詆毀、抹黑，然後大大聲話講事實都唔俾
我屌你班友啦
你有冇見過一隊波，有球員表現未如理想，然後全隊波會不斷屌自己人，見記者又屌俾全世界知，其他人話會傷士氣，就狡辯自己「講事實」
唔會架嘛，真係會隊波已經散左架喇
因為佢係你隊友，講事實還講事實，都唔會用詆毀、抹黑嘅方式講出黎
有種溝通方法叫提點、交流意見，唔好用「講事實」黎將詆毀同抹黑合理化

話雖如此
所有巴絲行動之前真係要三思，問多D人睇法，討論多D先做
政府個姿態根本係等我地行錯棋，就大舉攻擊
所以一小撮人行錯一步都會令運動失敗
大家小心
各有各做
寧做錯不分化

推

push

禁錯負評

無錯，今次係絕對要共同進退，隊友有錯，最多咪幫佢補獲，只要佢都係真心為成個運動好，無理由去指摘佢

pish